開始有大量0post狗acc上水

#22
Unravel
琴日天水圍有手足打爛馬路指揮燈
其實我唔太欣賞，我睇唔透目的係乜？
但基於尊重前線
唔想當面質問自己人
只想賽後檢討

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

點解林鄭講完和理非已同勇武割就成班鬼ACC 出現

點解林鄭講完和理非要同勇武割就成班鬼ACC 出現

推行動po先啦

[行動] [10.6九龍區大遊行] 九龍塘要人!!!

仲有個美國fd揸車
鬼撚到